［iOS］三國殺 有冇人一齊玩

岩岩睇完太三國劇 忽然想玩返三國殺
閣下1xx level 都仲好屎 望高人指點

自膠 本人先岩

隻game點課金？

唔知